**Инструкция**

version 1.0, 17.11.2016


**Калькулятор кредитов для банка**(за основу взят банк- Сбербанк)

* Данное приложение расчитывает сумму кредита по аннуитентной и дифференцильной схемам, в зависимости от введенных пользователем данных предлагает перечень кредитов, которые может предложить банк данному пользователю и также выделяет кредит, наиболее выгодный для пользователя.

**Пошаговое описание программы:**

* Пользователь вводит сумму желаемого кредита и срок кредита в месяцах.

* Далее в классе Bank с помощью метода filterCredits() отфильтровываем список кредитов по условиям введенных данных пользователя

* Выводится список кредитов, по условиям пользователя

* С помощью метода getBestCredit() класса Bank выбирается кредит с наименьшей процентной ставкой из списка выше

* Пользователь выбирает номер кредита, из представленного списка

* Если все введено корректно, с помощью методов printAnnuityPayment и getAnnuityPayment класса Credit происходит вывод и расчет платежа по аннуитентной схеме.
Также с помощью методов printDifferentialPayment и getDifferentialPayment класса Credit происходит вывод и расчет по дифференциальной схеме.


**Информация для связи:**

* e-mail:eliseeva-vika@mail.ru